中華蘇維埃共和國國歌

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳🇨🇳 🇨🇳
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳

起來，飢寒交迫的奴隸！
起來，全世界受苦的人！
滿腔的熱血已經沸騰，
要為真理而鬥爭！
舊世界打個落花流水，
奴隸們起來，起來！
不要說我們一無所有，
我們要做天下的主人！

這是最後的鬥爭，
團結起來到明天，
英特納雄耐爾
就一定要實現！
這是最後的鬥爭，
團結起來到明天，
英特納雄耐爾
就一定要實現！

大家幫手推，記住用國旗推，支持中華人民共和國，支持香港國安法
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

支持
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳🇨🇳
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳🇨🇳 🇨🇳
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳 🇨🇳

💛🖤💛🖤💛🖤💛🖤💛🖤💛🖤
🖤🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳💛
💛🇨🇳🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇨🇳🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇨🇳🖤
🖤🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇨🇳🇭🇰🇭🇰🇨🇳🇨🇳💛
💛🇨🇳🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇨🇳🖤
🖤🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇨🇳💛
💛🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🖤
🖤💛🖤💛🖤💛🖤💛🖤💛🖤💛

舊世界打個落花流水，
奴隸們起來，起來！
不要說我們一無所有，
我們要做天下的主人！